短期內唔好再遊行, 作用不大或有反效果

原因
好難再有咁多人, 因為一來, 香港人都會攰. 其次遊行後政府態度依舊, 作用不大

後果
你下次遊行, 人數下降, 姐係幫建制抽隻好牌
借勢話好多市民都收貨乜乜乜
希望大家明白咩叫見好就收, 用其他方法去延續香港既生存空間

觀察
好多人覺得宜家反對政府既人多, 想借勢就要多D, 呢個做法我唔認同
當日要求既, 只係:
- 撤回
- 撤銷暴動罪
- 警方濫用不成比例暴力
後來畀泛民騎劫為 XX 下台
甚至有人講要真普選
焦點錯, 而且我不認為有好大作用
因為官員只係扯線公仔, 換左人你條氣係順D
但實際唔會有咩大改變
普選, 更加係共產黨治下, 不可能發生既事

呢D人唔係太天真就係錯判形勢
係宜家政治環境下, 不設實際既要求

佢地好似唔記我, 政府既背後係中共
從來唔需要聽你地講野之餘, 係維護證權方面絕對可以心狠手辣

方法
老實, 諗唔到呢個死局有咩方法
爭取國際關注去施壓力畀政府似乎係暫時最可行
但隨住中共有所戒備, 未來更加打壓香港人
呢招仲有幾耐用真係問號
希望有人可以諗到一個長遠既方案, 去拯救香港

(借ACC出文) 真心愛香港既香港人上